[求屌醒]各位手足我好勊 我地仲可以去邊到

各位手足，對唔住，我自問唔算係一個特別勇武嘅人，只係差唔多每一次發夢都係做後勤工作，做下勞作、跑下步、舉下鐵、鬥大聲咁，自問自己做嘅犧牲嘅都唔會夠其他手足多

但去到今日呢一日，我真係好似去到盡頭啦，呢一個月黎嘅努力換來嘅只係一次又一次嘅黑暗，對唔住，我睇唔到希望，我未睇到香港嘅未來，好對唔住，我要係呢個時間同大家講呢D咁泄氣嘅說話，但我真係好辛苦好辛苦，我地可以做嘅都做過，我都唔係無壓低過自己嘅底線，由一個和理非，到可以抵抗，到拿起防具保護身邊嘅人，我唔知道我仲可以點壓低呢一條底線，到底我地要點做先會有人肯聽我地講野，我唔想咁，我唔想咁，我唔想睇到死士，每一次死士嘅出現都係一種折磨，一種最痛最痛嘅折磨

望住每一次嘅流血，每一次都被人話我地係暴徒，我會諗我地本來係做緊咩，反一條條例點解我地會有人流血，點解會有人死，點解我每一次都要怕返唔到屋企，我唔明呢個世界，呢個香港仲有無人明白我，我地係咪孤立無緩
好對唔住好對唔住，我真係唔想係呢個時候打擊大家，但係......我頂唔住啦，好對唔住

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

頂唔住? 搵朋友傾下, 打個飛機發洩下, 搵個沙包打下, 再唔係去對住個樣洞屌下淋病老母

成班人係格離, 戰友, 屌你加油

你要記住無人係得自己一個
你都唔例外

加油

試下做下運動休息下
我都係咁 捱過左

你都得 加油 我地一直都在
手足努力 我地會等你

壞人連錯都未認 我地點可以放棄！
呢條路好漫長，去做下運動放鬆下。

巴打頂住
就黎望到曙光
我地一齊期待啦好無

哦 有呢種無力感好正常 我之前都係咁 總之記住身邊有好多人一齊做緊野 唔係淨係得你一個 所以你可以去休息下充下電再歸隊

記住，你唔係壓低你自己條線，相反你係提升緊自己嘅線，仲有好多人同你一齊並肩作戰! 有需要就退返做後防，有你同咁多香港人嘅存在，我地一定贏

利申：冇你咁英勇， 我次次都係做後勤

光復香港 時代革命

做下運動，去唱k…
加油呀，香港人!

覺得攰就休息下先，呢場係長期戰黎

work life balance呀，休息，再聚
所有抗爭都係時間同意志之戰，加油

唔好放棄！唔好輕生！
我做佐廿年和理非，三十幾，可能我走上街頭時，你都未出世
以前身邊的朋友、師長都話我激進、話我搞亂社會……
明明我只係條街喊口號……
基本係無人明白我，果時我也冇加入政黨，見到社民連或者民主派有咩議題覺得係岩係應該抗爭就一條友去參加……
後泥，呢個政府愈泥愈仆街，身邊就愈泥愈多人同我道歉，
話我所講所相信嘅係岩，
直到2014年佔中之後，先開始有朋友跟我出泥遊行、抗議……
有時，你有心行到好前雖然係好，
但唔代表你所做嘅野會即刻見到、收到功效……
我相信我呢廿年最大的成果只係令身邊一班朋友明白到中共、港共的醜惡，同民主制度的必要必要性！
直到今年，連我身邊年紀大嘅人都同我一齊企出泥……
雖然我係廢中係做到咩大事，但係我明白一個道理，堅持係有用……
因為自由民主跟獨裁之爭，不在一朝，而在千秋！
而係我經歷過咁多年，我覺得宜家係最接近成功的一次！
雖然情況不樂觀，但你個人的情緒波動，係唔會對事情的客觀有任何幫助，如果你覺得辛苦，不妨先退下火線……
即使呢場民主運動，會失敗收場，並不代表我也就永無翻身之日，
一日我未死，只要有機會，我仲會出一份力去對抗呢個極權政府！
可能對於年輕人泥講我好廢，但事實係我並唔係投降派，
因為今日大家又一次向世界證明佐港共、中聯辨、黑社會嘅勾結………
已經係一場極大的勝利，
香港唔同三十年前的北京，歐美唔係三十年前的歐美……
中共對世界的威脅已經十分明顯，
自由世界是站在我們的這一邉！
希望能鼓勵到你！